admin,個新播放器廢既，要求lihkg 睇到thisav

手機成日開唔到，又多廣告

有老婆就打少陣J la

勤練武功身體好